\section{Vimmersvej - Bamses Venner}
\begin{lstlisting}
[Verse]
G                 C
Helt deroppe på Vimmersvej
     G             D7
der bor en dejlig steg.
 G                   C
Hun går rundt helt uden bukser
  G             D7
lige no'et for mig, hep hep

[Chorus]
           G    C              G           D7
Forsang: Huuun går rundt med numsen bar, hurra
kor: Vimmersvej, Vimmersvej, Vimmersvej, Vimmersvej
           G    C              G           D7
Forsang: Huuun går rundt med numsen bar, hurra
kor: Vimmersvej, Vimmersvej, Vimmersvej, Vimmersvej

[Verse]
Hvergang jeg kommer hjem fra skole
går jeg der forbi.
For at se om hun stadig er der
det er kun fordi, hep hep

[Chorus]
          G    C              G           D7
Forsang: Huuun går rundt med numsen bar, hurra
kor: Vimmersvej, Vimmersvej, Vimmersvej, Vimmersvej
           G    C              G           D7
Forsang: Huuun går rundt med numsen bar, hurra
kor: Vimmersvej, Vimmersvej, Vimmersvej, Vimmersvej
\end{lstlisting}

